請admin del po

你地最鐘意既思覺老師係咪已經變咗藍絲？

po咗示威女仔個樣出黎

please...

why